[LOL] [有片] 浪人最新PATCH重製 升分神器 銅牌救星

浪人之道 （被動）
BUFF
新增魔抗效果。

鋼鐵暴雪 （Q）
BUFF
可以打得更遠，擊中敵方在分裂成三個。

風牆鐵壁 （W）
BUFF
不再是單一方向了，全方位保護各種飛過來的技能，攻擊。

刃敵千軍 （E）
BUFF可以飛越眼睛了。

奪命氣息 （R）
可以連續施放到敵方死亡為止。

屈到

愚人節過左喇

人地4月1號post你又唔跟住post